有啲人係唔撚醒就唔撚醒

無論你點樣屌柒佢，點樣勸勉佢，點樣俾啲事實佢哋睇，出撚盡九牛二虎之力，佢哋嗰個細過粒豆豉嘅腦袋都係會function唔到，都係會唔撚明點解依家我哋要上街，要冒住坐十年嘅風險，去做啲看似損人不利己嘅事。

嗰個就係我老竇老母，次撚次都搞到大大鑊，直到今日終於趕埋我出門口，我可以點撚樣，我哋香港人又可以點撚樣？有冇人可以話我知？

快閃會更好，跟住人劇本玩俾人捉住無得怨。
唔關香唔香港人問題，呢個係智力問題。

巴打搵唔搵到人幫手

有無地方暫住？

多謝各位
已經搵到酒店暫住。